大公話林鄭會道歉撤回方案個社論del咗

特首林鄭月娥上周六宣佈暫緩《逃犯條例》修訂，但未能平息市民怒火，繼續要求政府將條例完全撤回、撤銷6.12對示威者的控罪，以及林鄭下台等，在周日200萬人上街後，林鄭以書面向市民道歉，但並無現身。林鄭今日將會見傳媒，據《大公報》今日社評指，估計林鄭今日將會宣布正式撤回條例草案及再度作出「誠摯」道歉，形容「這是一種非常謙卑和認真的處事態度，顯示的是為政者應有的道德勇氣和責任承擔，值得給予理解和支持」。但其後在《大公報》網頁，此篇社評的連結已失效，文章被刪去，只餘下標題「支持林鄭依法施政 發展經濟改善民生」，但未能觀看內容。

柒婆想縮
上面唔比佢縮

推

# 生於亂世 有種責任
# 求share出fb/ig/tg/wtsapp

證明上面都鬥得好勁

又 改口風